今日成功 的一日

香港人加油 💪

正能量呀

128 遊行rt like reply
task1 英語外媒 (大家盡情貼今日唔水同角度的遊行相落去啦）
task4 日韓及其他外語媒體（急要人retweet)
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task1 及 /task4攞任務